老貓再世係咪白粉同XG01 D FANS黎

屌你 10個有9個唔係XG01就白粉報
又唔出全文又貼埋LINK
沙田you d fd黎

攞綜緩 住公屋 中國人

但又成日貼呢張圖

佢失業廢老泥

老貓係5毛嚟，成日quote大公

★大公報】本港千萬富翁逾51萬人創新高 ！！！！

老貓係pr公司做打手，最近佢公司接咗支鬼01嘅job做，冇辦法

老貓係5毛

其實佢係咩人

100% yes

Jer仔

free

大把lihkg仔冇訂appledaily,點睇內文

樓上：

oncc 不了
hk01 不了
星島 不了
明報 不了
晴報 不了
經濟 不了
大公/文滙 更加不了
tvb news 不了

乜都不了、排斥 覺得頭腦佢衰過藍絲

屌你
FREE都唔係CAP D唔CAP D
係咪你無訂蘋果呀

樓上班可能想自己辦報

老貓乜都要 free，亦即係 freeloader

一下秒撚咗人

你都幾無恥

x2

而家個老貓唔係真個個腦魔黎？

佢ipad打手

沙田you係五毛好耐